點睇香港人廿鳩幾度仲要著長袖咁撚廢?

渣ga

過主啦你

濕凍啊

著長袖其實仲勁喎，我著短袖望到隔離有人著長袖甚至著褸我即刻標撚晒汗